點解N展咁撚難讀？

其實就係而家普遍N展科收分都低，咁岩就收曬果啲岩岩好夠分數只係為入U既人，最後入到U見啲野有啲難加上本身冇興趣，最後就搞到好多人爛grade，做成好撚難讀既假象

冇興趣咩都爛讀架啦

難

咁易比你靚grade畢業做渣打，香港啲樓就冧鳩晒啦

係外國engine係神科黎
緊係難讀啦
係香港先倒轉

Seems good

Yes, me is. 請指教。

N展走撚晒堂都grad到架喎...

吓 engine唔係比弱智讀架咩

從來都係科優先過入咩大學 傻西先為入而入

新移民

？？\

有時同能力有關
就如HKU LLB俾offer你，你會唔會要

辛苦

確係好難 不如跟我做地盤 無咩分別

讀讀下就慣
利申: BEng grad (Electronic and computer)
呢加讀緊MSc (Fire Eng)

咁又係

讀LLB巴閉好多，又多靚女
諗得過

Uoe?